原來有球員叫agger 同意-,-

仲要係痢犬
笑能死人

🙄

啱啱放出黎？

絲打睇肉台好危險

你講隻痢犬？

xxx😍

is

認錯人

回錯sor9

agger